卻奧斯真係串過馬撚 咁多巴西隊友都咁玩

咁撚串

成班巴西人衝晒去佢fb ig屌佢

想玩鳩拖舟

笑我?